頭先暗盤$6.8掃雷蛇個師兄咩心態, 咁鍾意雷蛇點解唔落黃金買

有無咁趕

知唔知咩叫競價時段

耀才app係咪交易唔到...

有無圖

一通都係 $6 入左3000股, 邊有 $6.8

耀才勁啲有人6.2接好似

可能人地賺到仆街呢之後